孫興文係FIFA合理既能力值?

都幾爆得,同歐洲球員冇咩分別
而家佢合理能力值應該係?

FIFA 19 84-85

係FIFA 有個朵叫Sonaldo

射門欲方面係拍得住
窮人版牙朗

Pac 86 dri 83
Sho 85 def 40
Pas 75 phy 75

Skill move 3*
Weak foot 5*

9up

At least 88

講漏Overall 應該85左右

84 同安差唔多

成日都totw

而家hth update到86
差唔多啦

真係好撚勁

埋門再提升啲就上一線

根本已經一線